關於10月5日之後既去路

一早睇左好多post, 希望借呢個Post 去總結大家既共識,
唔好再浪費時間去討論D 大家巳經有答案既野, 大家可以集中係實戰應對上
1. 唔會成立臨時政府, 原因如下:
1. 無國際支持
2. 無軍力
3. 美國唔撐[/left]
第3點我想補充少少, 大家用腦諗下點叫一個國家支持你港獨, 等於叫佢直接同中國開戰無異
世界係現實的, 美國幫香港唔多唔少都有利害關係, 所以大家可以做既係配合國際, 令人更容易幫到口幫到手,而唔係set RB 俾自己友

2. 唔好哂時間精力同自己條命黎去拆中資鋪, 原因如下:
1. 真正既行動派不如集中係戰線上點樣更加有效對付狗
呢類野和理非有能力去處理, 對付中資商店只要0蚊食薑呢類手法就足以打佢春袋, 佢要開鋪俾人工, 燈油水"立", 做生意既春袋緊係攪到佢無生意啦, 你依家咁樣一野拆左佢可以有保險claim,又慳左營運費
2. 呢個世界有好多仆街,唔係個個好似真香港人咁高質, 其他post 都有提過有D人會櫬呢個時候偷野打劫,然後屈落示威者到, 777更有原因大條道理可以執行其他惡法

Ps: 聽朋友講,機車油係好"sin" , 若果示威者走之前淋落地,效果就真係...好危險千奇唔好諗阿
尋日有個唔識既街邊阿叔又話係掉就掉準個target, 對面都真槍實彈, 唔好花時間係死物到啦,我個人係十分唔同意架, 係到奉勸大家都唔好咁做

想講多點, 依家係要玩智謀
就係佢預你會做a, 你就做b
eg. 預你攪大獲野, 你就偏偏安在家中,擾民係佢地
希望大家舉一反三

push

簡單講，唔一定要爆玻璃先叫破壞

但爆玻璃會造成人地抹黑成掠奪嘅風險

831

推

推埋立場姐姐
【立場姐姐】關於烏克蘭那場「成功」的革命

無錯
而且依家玩智謀多, 唔係好多十幾歲小朋友度到既野
所以大家做大人既要好好幫佢地分析

其實可唔可以叫民記幫手澄清臨時政府單野

唔需要
大家唔好再提就可以了

最好大家focus 番自治
咩都有危必有機, 其實777 今次呢個緊急法可以文宣或記者會各種方式表達香港人嗼嚴重被打壓,反將佢一軍

千奇唔好中777計, 佢預左講完大家會真"暴動"
到時就證明佢既惡法係work, 有借口推遲或取消區議會

持續抵制中資商舖先係真正長遠既心理建設。
但係黨鐵一定要拆，閘機，出入口,Cam
但係唔好搞路軌，好易TK

Tui

其實150個同南亞難民, 心水清既人都知係幫手攪亂香港
所以依家會有人櫬機打劫,會咁多藍絲係香港
香港人唔好再無視呢個政府問題, 加油一齊面對問題啦

無錯，push

立即停止所有臨時政府同港獨活動
美國Solomon 同陳雲已經開晒聲
臨時政府係步壞棋，送子彈畀中共，阻礙美國立人權民主法案，令國際好難再出手幫香港
推港人入深淵

和理非/五毛全面進場

Pish

Good morning sir

認同

互推
「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

721 831 101

如果琴晚係做得唔啱 就唔會有咁多人出黎
算啦 我唔會再推post 你唔會上到熱門
你自己慢慢推

今日全民休息日，唔好做任何行動，如常生活就好。對家set好曬陷阱畀你踩，大家唔行動佢就無位入

和理非叫到人罷工先講野啦 冇影響力

你地嬲我地係明
但依家唔係死衝就解決到問題

good morning sir

應該推廣比啲大（媽沙）知佢地啲💰和投資隨時因應緊急法加辣而泡湯
香港人要換美金，大把嘢可以做
班仆街政府頭頭夠話美國人權法無乜嘢，後來林奠都寫信比美國議會
不過無人蘇佢
所以香港的外商企業都是春袋嚟架，小心唔好咁大力，會爆架

大家唔中意777 但唔可以否認佢係好撚狗, 而且好奸
所以用腦思考下再做任何一件事啦
為做而做, 最後係咩結果? 依家唔係你個人既事, 係會影響成個運動
所以要大家團結既重要

岩阿,
呢三日集中文宣

唉世界好現實，香港始終只係一大舊錢
如果變左唔值錢，就無人幫

人性就係咁
我地無力改變人性世界
改變到香港巳很好

Push

Claim撚到

去到呢個位已經唔可以同對家硬碰，我地要智取呀！！

推！

無錯

努力花番時間文宣,到佢以為無事既時候就反抽一球

紅裝修藍罷買黃懲罰

紅係指國企 資本侵略香港既國企
國企同共產黨根本連成一線
當你之後國企控制哂 香港人仲會出黎抗爭嗎？
但中資不同國企 e.g. 小米 唔需要裝修住
政見不同就擺買

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

放棄啦dead咩line ar呢個moment
打杖咁睇部署pls